突然好想搵返隻nds game黎玩

叫逆轉檢事，有冇人有中文版rom ？google完冇收獲

電玩巴士點會冇

一搵就有，你有無認真搵過？

佢封咗個會員注冊

呢個我有試過，但down咗落黎玩唔到

上網搵小雞模擬器，睇下入面有冇

我玩緊喎

Ching用咩模擬器？我試咗兩個都係開唔到

有心，不過搵唔到

好想玩翻成個逆轉系列

NDS BOY
你有無解壓縮？
隻game係個副檔名應該係.nds

我用電腦玩啊
Btw，重裝個模擬器就玩到了。thx ching

正到仆街，就係啱啱爆完1-4先想玩檢事

1,3,4都ok，2同5最悶，6都唔錯
檢事1,2都好玩。

我反而覺得1,2,3都幾好玩，4最悶
5同6因為太麻煩所以冇玩到

逆檢1,2都好神
由其逆檢2 果時漢化組接左之後半棄左好耐
我中學時日等夜等上佢個網睇佢漢化進度更新 等左2,3年
之後出個日 成世人都未試過咁開心
喺同時個漢化組(由逆1到逆檢2)亦宣布解散
果種曲終人散既感覺真係好sad

之後幾集好多時等唔切上網睇人玩算數

收部3DS返黎破解，
已經可以玩晒所有3ds同NDS game，我逆轉5,6都係咁玩中文版。

我有3ds啊，但聽講破解會俾人鎖機，所以唔敢試

如果要我排，我會3>2=1>4
明明第4集係我最先接觸嘅作品，但硬係覺得差咁啲嘢咁
反而1,2,3集個靈媒setting幾過癮，本身以為真宵出黎派膠，點知呢幾集都係圍繞住佢個家族
最犀利嘅地方係佢啲設定明明同法庭風馬牛不相及，現實法庭根本冇可能俾佢地咁玩（有一集俾個對講機作證 ），但玩落又完全唔覺得討厭 搞到我間唔中就要搵返晒咁多集出黎loop

講多句，我打死都唔上網睇，好似睇戲俾人劇透咁
所以而家第5,6集未玩都好忍手冇上網睇，因為我信我總有一日會玩到！！！！

唔怕，依家完美破解，雙系統鎖左都可以升級同玩新game，加上依家3ds都無咩game你會上網連線玩

試啦 好容易
B9無卡破解 乜都唔洗買
你有張大啲既micro sd就ok

好，今晚返去試下

5同6都有漢化 ?
我搵極都得d假野

想dl落手機玩

今季新番做緊逆3嘅動畫喎